有冇識呢隻臭雞？

我識佢 佢叫蔡曉晴

死臭雞 成日做人小三

條仔真慘 同佢一齊要幫佢還債

蔡曉晴幾靚
肉償我ok
如果我是巴.......

屋企人差你錢 咁關佢本人咩事

佢有錢都吾撚還 屌佢老母

雙性戀咖佢

Who？～

p圖p到佢落左妝真係嚇死人

咁點 你又無閃卡
關我地咩事

好似好正

pm 分享

咁關佢咩事？
BTW吾你老母臭閪咩

你用屎眼睇野？

小你老母支那狗
係二奶

成家都爭人錢

有錢去玩冇錢還錢

有錢買名牌無錢還錢

啲錢點嚟🙊🙊

Gucci belt

做雞

都唔知點樣呃人買番尼

呢條女初中既時候已經成日姣仔

恨仔恨上腦

你文盲？追po喇

護主狗？ 靚少少就9沖

好撚On9幼稚
屋企人爭錢又拉埋佢買名牌 姣仔等等黎講
都唔知係咪學校俾唔夠假期功課

啲名牌可能呃番尼

我都睇唔明 佢屋但差你錢姐
佢本人無義務幫屋企人還有錢去玩點洗都唔關佢事喎。

開私怨post連證據都唔擺
我點知你係咪溝女不成想唱衰你？
00後唔識規矩？

CN人 禍及九族

一睇就知樓豬無腦啦
屋企人爭人錢唔係post 屋企人d 相

如果係事主爭錢，咁做咩唔講清楚係事主爭錢

弱智仔，周街唱都唱得醒d 呀，無撚腦

幾時先肯還錢比我
成家都爭我錢

好似幾正

講真邊個爭你追邊個啦
咁大個人追數都唔識？

成家都爭我 咁點計

加埋借左幾多 做乜咁好死借比人，咩關係

點解你用到我ac既？

小心追數狗借刀殺人，比佢地狗咬狗就算。

唔記得轉ac???

你老母就小三

一係叫第三者
一係叫二奶

條女more

條女有冇爭你？

屌，我訓訓下，手機係咁震，一睇
屌啊，我幾時借錢比人黎

唔知邊個拎左去用

屌你老母啦，睇下我之前出啲po啲語氣同用字先啦
唔知邊個入左我ac

溝女洗唔撚洗借錢比條女屋企人啊？
係都係借比條女啦下話
醒啲啦

小你老母三

入得你ac 咪又係你身邊既人， 物以類聚

我唔撚係香港，ac又冇撚比過人，點比人？我比過邊個自己起碼心裡有數下話，仲係到玩人格分裂咩？咪撚為屌而屌啦岸尻

就算精神分裂都好過你盲毛啦
隻隻鳩兵？咩叫隻隻鳩兵？

為屌而屌，睇人仆街最開心咪你呢啲囉

尻up兩句有精神病就係架啦？
你老母比狗屌到有你啊

使唔使問連仔 睇吓係咪真係畀人hack

係係係，你老母比狗屌到有愛滋，生埋你個弱智出黎都好可憐架，及早治療啦

我睇緊點搞的了，thz

各位屌還屌，用不推文

老老實實做雞填數啦

自己屌自己？邊一句屌自己你tag出黎睇下囉雜種狗
定啲愛滋上撚左腦令你腦神經衰弱，睇到小小唔爽都要衝出黎吠啊雜種？

差幾多錢姐
放得兩三張相 嚇鬼咩

以事論事
佢屋企人差人錢關佢撚事咩
你話佢都差人錢就一開始直接講比證據啦on9

上面都on99 , 咁係咪佢屋企人個個扮到冇哂錢然後等呢條女養，然後就大吃大喝再繼續話冇錢係個女比錢我洗我係冇錢。 咁咪以後都唔洗還？你借財仔唔還人地斬撚埋你屋企人啦，如果你老豆爭人錢你還好合理

知唔知地址？

肉償都可以

但係其實父債子償係幾唔公平，生出黎因爲個仆街屋企人差人錢，搞撚自己

小你老母 死支那狗 你快撚啲死啦柒頭

懷疑黑狗拎左手足個號洗板

Cls
呢個樓主有埋內心戲
好撚癲

我屌

你估佢恨仔咩，根本係恨錢
不過你都係改撚吓啲5P字同蚑共中文先啦

我幫佢還，叫佢黎搵我

小你老母三 死大陸狗

屌 原來係死mk 吾埋你老豆

佢阿哥就識

呢條女喺中學啲衰嘢嗰嗰都知㗎啦
因為性格問題俾人杯但又唔認
仲要屈人買名牌俾佢然係扮喺自己買

吓 佢讀女校架喎 請問點姣？

波彈彈咁，好撚想揸！